返學校工好L大壓力，想quit

唔係老師，唔係office，又唔係校工。。。

日日要睇老師同office啲人嘅面色
做得好唔會有人讚，有啲位唔啱心水上司就一定彈
學生知你唔係老師，唔L會理你

學建退

校工即係打雜， 分分鐘連學生都睇唔起

可以望學生妹

社工？

TA就唔好做啦

唔係老師，唔係office，又唔係校工
學生又會唔理你

TA

仲有機會係IT狗

TA?

有啲想做
最好中學
有學生妹

類似活動助理咁啦

你估個個都日劇JK咩

同中學生吹水都有計傾到啦

調整自己心態，做好自己就得。
返工係為賺錢，人哋面口不必介懷

巴打咩背景？想做d咩工？

Bba fresh grad

做住先，再試吓摸索下自己有咩志向，想進修邊個方向，做做下就會知。
我都做過學校工

做清潔？

以前中學同啲校工好熟 有講有笑

BBA就出去做下啦
做學校冇前途

以為係EO

但搞Event都應該忙 各樣野又同TA差唔多

講你就講啦

咁即係做咩?做校務處文書果D?

唔係丫 ta食女幾易下